做藍絲生意吹呀

kol賺藍營錢有咩問題? 識笑中國內循環, 唔識笑自己on9?
賺敵人錢養自己人吹咩?
我唔比錢人賺+賺人地錢 好啲
定係內循環好啲? 自己諗啦